# novel

- title: 魔王軍最強の魔術師は人間だった
- author: 羽田遼亮
- source: http://ncode.syosetu.com/n6247dd/
- cover: https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91wDnpL6dJL.jpg
- publisher: syosetu
- date: 2018-09-12T09:03:00+08:00
- status: 連載

## series

- name: 魔王軍最強の魔術師は人間だった

## preface


```
『魔王軍最強の魔術師』と呼ばれ、単身で砦を攻略できる魔族、その名はアイク。
絶大な魔術で敵をなぎ払う様は、まさしく『化け物』そのもので、敵味方から畏怖される存在だった。
しかし、そんな彼には、他の魔族にはいえない秘密があった。

「――俺、実は人間なんだよね」

その秘密がばれないよう『現代知識』を活用して頑張っていたら、『名将』扱いされるようになってしまった彼は、今日も魔王軍快進撃の原動力となる。

※モンスター文庫様より書籍版1～5好評発売中です。web版ともども宜しくお願いします。
```

## tags

- node-novel
- R15
- syosetu
- オリジナル戦記
- ヒストリカル
- ファンタジー
- 信長
- 内政
- 外交
- 奴隷
- 成り上がり
- 戦争
- 書籍化
- 残酷な描写あり
- 無双
- 異世界
- 異世界転生
- 魔物娘
- 魔王

# contribute

- 蝶舞凝汐
- 永远喜欢教官
- player
- 

# options

## syosetu

- txtdownload_id: 816166

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [dip.jp](https://narou.dip.jp/search.php?text=n6247dd&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [魔王军最强的魔术师是人类吧](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E9%AD%94%E7%8E%8B%E5%86%9B%E6%9C%80%E5%BC%BA%E7%9A%84%E9%AD%94%E6%9C%AF%E5%B8%88%E6%98%AF%E4%BA%BA%E7%B1%BB&ie=utf-8 "魔王军最强的魔术师是人类")
- [第一章登场角色](https://tieba.baidu.com/p/5860443910 "第一章登场角色")
-

